# Событийная интеграция в формате EnterpriseData (Расширение)
Прототип событийной интеграции в формате EnterpriseData
### Для фиксации записи используются подписки на события:
- СИ_РегистрацияСобытияСправочникиПриЗаписи(Источник, Отказ)
- СИ_РегистрацияСобытияДокументыПриЗаписи(Источник, Отказ)
- СИ_РегистрацияСобытияРегистрыСведенийПриЗаписи(Источник, Отказ, Замещение)
### Для формирования сообщений используется общий модуль БСП ОбменДаннымиXDTOСервер:
```
КомпонентыОбмена = ОбменДаннымиXDTOСервер.ИнициализироватьКомпонентыОбмена("Отправка");

КомпонентыОбмена.ЭтоОбменЧерезПланОбмена 	= Ложь;
КомпонентыОбмена.ТолькоНастройкиXDTO 		= Ложь;
КомпонентыОбмена.ВерсияФорматаОбмена 		= "1.8";
КомпонентыОбмена.XMLСхема 			= "http://v8.1c.ru/edi/edi_stnd/EnterpriseData/1.8";

ОбменДаннымиXDTOСервер.ПослеИнициализацииКомпонентыОбмена(КомпонентыОбмена);

КомпонентыОбмена.МенеджерОбмена = ОбменДаннымиXDTOСервер.МенеджерОбменаВерсииФормата(КомпонентыОбмена.ВерсияФорматаОбмена);
    
ОбменДаннымиXDTOСервер.ИнициализироватьТаблицыПравилОбмена(КомпонентыОбмена);
ОбменДаннымиXDTOСервер.ВыгрузкаОбъектаВыборки(КомпонентыОбмена, Источник);
```
